【媽咪，佢地蝦我】

唔好笑人啦，其他警察會唔敢喊

笑撚到我 gap gap 聲
威武之師喎
特警成仲話狗狗非常專業喎

專業喊吖嘛

笑撚到我

喊到成個女人咁
廢柴
邊忽似個男人？
無撚用